係旺角 請問而家點返屯門？？

如題

唔好返八點開花

南昌轉西鐵啦，買飛就得
唔好搏跳閘
安排第一

推

行大角咀兜路去美孚上巴士？入九龍塘上畢架山花園坐258/259D？落佐敦去西隧轉車站？

good idea
thanks

美孚有59x

畢架山巴士好安全，仲有好多車

行去奧運轉南晶西鐵

大角咀52x

我頭先call gogovan旺角返屯門, 195蚊
我本身兩個人 喺紅van站拉多兩件
每人50蚊

屯門元朗天水圍封左

去到兆康，就點都番到

仲call紅底gogovan

諗辦法去葵芳，行又好點都好

朗豪坊後面有紅van去荃灣

去荃灣再轉59m

行到美孚先有巴士

尖沙咀260X 唔知大隊散左未

隊頭已上車返到TM

巴打你搭咩車
食加係荔枝角未搵到巴士

58X,我走果時係5點幾6點